你係巴基斯坦人！Sorry 我係香港人！

有d所謂既香港人都無甘愛香港，我愛南亞巴

擁抱香港價值觀嘅就係香港人

Yes, they are our brothers and sisters as long as they have our HK value

感激南亞手足

好感動 多謝你巴打

南亞巴

南亞手足

UST南亞仔？

睇到喊咗
你永遠都係香港人呀巴打

我印度㗎

肯捍衛香港既價值，肯融入香港既文化，你就係香港人

巴打你睇到既話想講多謝你
We are Hongkongers we are one

下 但叫自己南亞仔？

印度係南亞

多謝

推到俾南亞巴見到
多謝你！！！

依個南亞巴唔止係香港人
諗野仲好成熟 支持

佢問黎我都覺得有d柒

佢呢啲同大陸人對香港人講
大家都係中國人啫
一鳩樣

手足多謝你。mtr經過見過你派文宣。

Sor 係wor 搞亂左

差唔多 真心

對唔住

佢比起果堆咩護旗手，共狗，popo更加香港人

原來南亞義士嘅傳說係真
Salute!

見到巴打咁喊我都忍唔住

巴基斯坦印度有咩分別 咪比bjp 莫迪增加你地既仇恨 特別係2邊有核武

香港人

絲打好飢渴

真正嘅香港人無分種族

南亞友比某啲香港友更香港

Push

多謝南亞手足

唔緊要

你係香港人
btw認真可唔可以勸下班同鄉唔冇撚再收錢打鳩人斬搞人

土生土長呢幾個字感染力真係好大
生於斯 長於斯 死於斯

無論咩膚色咩語言
我地都係一齊大
一齊經歷呢十幾廿年嘅風風雨雨
所以大家都係香港人 係手足

都係手足

不嬲世仇嚟

推

我地都勸唔到藍絲

我想知前線最勇係咪就係南亞義士?

成個周柏豪咁， 果然心善則美

又係英國佬種下的禍 同以巴差唔多

以你為傲，香港係你家，亦係大家既家

香港手足！

多謝手足

永遠只有香港出生先係香港人

佢好靚仔
面由心生

全世界只有中國人個腦特別戇居

?

手足

一家人

你香港咖

cls push

多謝巴打

出嚟喇 香港人

真香港人

多謝你

死港燦

有段元朗西鐵站勇武搞緊yoho 道閘時接受訪問用英文嘅

嗰個手足英文intonation唔似香港人口音

我懷疑就係南亞手足

好撚似周柏豪

I love you 南亞巴

唔該佢教化埋佢 d 同鄉

喂呢位手足個髮型會唔會易認咗啲 轉咗佢啦

手足加油
你比好多香港人都更愛香港
小心保重

睇到喊 我地係一家人

想嫁比佢 利伸：GAY

同為香港人

巴打

印度

啲嘢食好好味

感謝守護香港

你 係 香 港 人

你比一d香港人更似香港，多謝你真香港人

我睇唔到南亞仔
我淨係睇到好有型嘅靚仔

Thx

我真係喊撚咗

你係香港人

催淚片

推!

手足嘅心聲令人感動到眼濕濕

毛毛我同你講
你係香!港!人!!!
我都係你口中冇勇氣嘅一個, 所以我哋更加要一齊撐落去

push

好靚仔

光復香港

只要你擁護香港嘅價值 你就係香港人

人哋有女朋友㗎

脷伸: me

留名

南亞巴加油，你係100%香港人比好多香港人更香港

嘩屌 引左個真。女朋友出黎

香港人，普唔係一個種族，而係一個共同理念，有良心+對自己家園會附出，會保護，呢一種就係香港人，亦係普世價值，

南亞巴士，你仲有我地陪你走 你並唔係自己一個

比香港人還要香港人 respect

真係睇到喊

多謝你！

巴打好撚型大家都係香港人

巴基、印度、錫克大聯盟

香港人係一個民族
但係呢個民族並唔係由血統組成
而係由 共同意志 共同理念 所組成

擁抱香港價值觀嘅就係香港

岩呀 不分人種不分顏色 只要心向香港就係香港人

No!!! You are one of us! We are Hong Kongers!!

多謝你，睇到喊

真香港人，好多所謂既香港人都俾唔上佢，巴打，多謝你！
希望你睇到，知道好多同路人都支持你。
萬事小心
香港人，加油！

你香港架

新既民族定義，係不問血統出處，只要你守護所在地既價值，咁你就係民族成員

相反，假借所在地既名義，出賣自己人利益，根本唔係民族成員，只係披著羊皮的狼。

嬴咗一齊食個飯

喊左

叫你班仆街同鄉咪撚偷襲人先講啦

睇到喊左..

多謝你><

它日都係光榮...
寧為玉碎 不為瓦全

我哋
都係
香港人

睇到喊

呢句真
不分種族膚色出生地

love you

我哋唔可以忘記佢哋父輩喺香港保衛戰嘅犧牲

仆街 喊撚左

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

係唔係香港人並唔係睇外觀的

多謝你，好感動，加油

香港人唔係以種族分別，係香港人既價值觀，多謝你手足

大家都是香港人

不用分那麼細

我都遇到
＂我地都係香港人，
唔好嫌我廣東話唔好呀＂
（其實Ｄ廣東話不知幾好）
（新香港人呢咁？）

呢位手足拍片拍到喊……睇到我呢個老餅都喊……
你無講錯！不論我地係乜野膚色、係呢到出世、呢到大同工作、都係香港人！都係香港兒女！不論你祖籍係印度定巴基斯坦或菲律賓都係手足！

你係香港人啊hi

印度同巴基斯坦本身係同係個國家， 係俾英國當年夾硬用信仰區分分成兩國。

之前係公園玩轉圈轉圈哈姆共你 我拉咗3個南亞細路仔一齊轉 我望住佢講香港人 然後佢大大聲嗌香港人 其他人一齊嗌加油

HI 毛毛

頂

好想同你共肩作戰巴打加油!!

香港係一個價值種族

Salutere

自己人

唔好分化、好唔好？斬人個D都係黑邦偷渡過香港！
全部都係打手、唔係土生土長南亞人！

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

睇到喊左

多謝手足大家都係香港人呀！

Stand with us brothers and sisters

就算真係輸左 歷史上我地都係光榮
大家香港人唔分南唔南亞幫

香港唔只係一塊土地、更加係一個理念、價值同共同利益。就算而家香港呢塊土地被核彈炸左，香港人一樣可以去買一塊新地建立新嘅香港。

香港係移民社會，香港人係一個有愛、包容多元嘅概念，所有永久居民，無分種族、祖籍、出生地、成長地、語言，就算一個黑人係非洲出生成長，移民黎香港，對香港有感情， 願意守護香港理念價值，同融入香港，捍衛香港利益，就係香港人，就係我地自己人，不需要分新定舊香港人。

利申，父母中國移民香港，阿哥1歲半移民香港，本人香港出生成長。

香港慶幸有你多謝你缺 南亞手足

睇到喊
真香港人大家都係手足

好多謝你 至少仲有你 仲有南亞幫手足！呢一句我會記住

南亞兄弟

屌你頭兩秒鐘已經放催淚彈

感動

支持

喊了

睇到喊哂，多謝手足

On99 佢地果陣通街打人老強 你地唔撚講？ 而家因為支持就係香港人 你地對唔對得住比佢地打既人呀

有啲南亞係真係講到好純正廣東話
呢樣應該好多人都未必知

南亞仔我愛你

721831

愛香港嘅都係香港人！

多謝巴打真香港人

大家都係手足

藍絲做嘢我又入你數好冇

推 保護自己呀手足

你先係真．香港人咬字仲正過好多香港人

轉個頭佢班同鄉去支移動偷iphone影衰哂

關咩事呢請問
因為你地未試過行行下深水埗買野都會比4個南亞人打 打完同你講for fun 姐 on9

順便表揚埋太子站外祭壇一直都有個南亞後生仔幫手

18區街坊戰隊 長期戰線

南亞巴好波

講得好岩

respect

勁靚仔

點解香港變成咁

多謝手足冇認錯既話成日見到你會幫手痴文宣 都 好想同你講聲加油

藍絲行行下街斬鳩人你係咪要負責

點解要我呢 你係咪低能定低b?

真香港人 繼續加油

無撚有錯！

我已經認得佢
呢兩日有見過
手足你真係好易認
記住要保護自己

一個身份認同，唔係在於人嘅膚色
言語、背景、文化
而係你感受、認同核心價值、融入
呢噠地方 天佑香港～

真心同意
巴打好靚仔，心地又好，又為人設想

仆街又整喊人真係好感動
好想衝過去攬實呢條友
香港呢個地方同中國最唔同嘅就係 香港有好多唔同種族嘅人喺呢個地方長大 可以話係揉合咗中西方嘅文化 再衍生出黎嘅民族 唔係話中國有咩唔好 只係根本兩回事黎 唔應該話要去除去邊個 應該要共存 互相尊重
所以真正嘅香港人係唔應該用血統/膚色去分 應該係用我地嘅理念去區分
你絕對係一個不折不扣嘅香港人 香港人愛你

痴線，睇撚到喊埋

不過呢啲野同共產黨講都晒9氣 算 當我無講過

多謝你香港人

推到手足見到
好感動 多謝你
你比好多香港人更香港

好感動 睇到眼濕濕 好多謝你 大家都係香港人

Btw把聲好好聽

把聲好好J

呀毛

成班痴女

可否不分膚色的界限

你係真香港人！！！

其實好多南亞都黃底

希望大家唔好因為語言上溝通唔到就當佢地係衰人

出得去 大家就係手足 要照顧好身邊既人

J

好L型仔

好型

歡迎

有冇巴打可以翻譯英文字幕俾所羅門睇

毛毛好型好似周柏豪

Connect 少數族裔，最起碼唔好俾獻世派班蛋散拉攏到先

南亞周柏豪

南亞手足做好多嘢
但佢地之前保護自己嘅意識都唔高
只係帶一個普通口罩
甚至連口罩都冇
有冇巴絲打識佢哋可以提醒下佢哋

佢勸都無用 佢都話班同鄉有一部份就係為咗搵食

怕咩醜 原來手足咁靚仔

睇到喊哂多謝南亞手足

推
不論膚色、語言。
擁抱香港價值，就係香港人。

香港人呢個身份從來都唔係係香港出世就叫香港人
係睇你有幾鐘意呢個地方 幾尊重呢個地方 幾明白呢個地方 先係叫香港人

感謝南亞巴打

UST南亞仔

多謝你 香港人

巴打，你絕對係香港人，絕對係我哋一份子

要將呢條片傳開去，各區播映會要播

我唔信高登有超過10個南亞巴

多謝你啊南亞巴

召喚10個南亞巴

好想幫呢位南亞手足含

你黎？

南亞柏豪

攬攬不要說南亞人試著說香港人
對你尊敬唔係因為你係黃絲，係因為你有良知！

都是香港人不用分這麼細啦

巴打整喊我

愛死你

你係我地手足

謝謝你

好撚失望 以為你會話自己係香港人

南亞巴思路好清晰
清晰過好多港豬
仲要講到喊

多謝您印文宣做幫手
respect

好大隻

熱烈歡迎任何擁抱香港普通價值嘅人
加入香港大家庭

巴打，多謝你，我地齊上齊落!

咩種族咩膚色咩背景咩樣真係冇咩所謂，
我地都係香港人

地道香港人聽住: 我地要更加擁抱香港各個minority group，唔好要佢地覺得比人岐視，過去我地的確太冷漠。如今患難見真情，同我地差不多樣嘅內地人同我地反哂面咁，反而南亞巴打同啲外國人會幫我地。我地得你地因會千年記，一定會好好感謝同報答你地，第時一齊make hk great again.

巴打有睇連登推到巴打上黎

P 牌推唔到
但真係好多謝大家
We are all HongKongers

小弟眼淺 喊到仆街
尢其最尾講即使我哋比人扼殺 但之後歷史我哋都係光榮
手足加油 我哋都係香港人啊

係.....希望係

衰d講 屌佢係咪戇鳩 整個香港鳩頭 戴口罩有撚用

講野有文有路過d高官好多

原來南亞巴個名叫毛毛

多謝你挺身而出，你比起某d香港人更香港人

你咁咪一碌鳩打一船人
樹大有枯支
支那一樣有好人，日本都有壞人
generally去定性一個群體特質係可以
但指定呢個群體中某一個人會做呢樣野就係冇證據既指控

香港是你家

多謝你，手足，香港歷史新既一頁，自由既一頁，會有你地既血汗係上面

思想勁清晰

星哥

傻左？
你係香港人黎

睇到好sad
但想問下南五巴
點分藍絲南亞/收錢做既南亞？
因為我地覺得你地一樣樣，真係唔識分有無對策？

佢係香港手足！

巴打應該有上連登
我想講你好靚仔，啲港女比你溝晒
多謝你咁愛香港

感動到眼濕濕 多謝你

Agger, 香港人定義就係咁簡單

睇到喊
完全感受到佢有幾愛呢個地方

啊 理念是打不死的

You are HongKonger, bro

咁大粒催淚彈

南亞巴，多謝你願意做香港人，多謝你認同呢個身份

你係香港人多謝你 煲底見

M

南亞都要識錫身啊
唔好下下露個樣出黎開工

巴打
你比更多人更似香港人

光復香港 時代革命

印度唔係南亞一部分？
好似中国係東亞一部分咁

正如美國人咁，三百幾年嚟來自五湖四海，擁抱Mayflower精神嘅人，就係美國人

咪喺 大把所謂正宗香港人 根本就係賣港賊 正如有唔少大陸新移民都係支持我地喎

巴打你係真香港人

廣東話講得好過我
真香港人!
多謝你!

邊有咁易和解架
外國人話: 香港人同中國人有咩分別，大家都係同一個血統， 你會點唸 ?

未有Modi 之前都打過仗，打到分開兩個國家。

推多謝你

南亞巴打

Thank you

晨早流流 流眼淚

手足多謝你

大家都係歷史上光榮既人

你老豆有j，有j就等於你老豆？

手足睇到喊

你係100%香港人

有老鼠屎
比例係5050
香港人夠有藍c

班連登仔覺得你係南亞KOL
所有尼泊爾、印度、巴基斯坦、孟加拉、斯里蘭卡嘅嘢都關你事

喊咗多謝你，南亞手足

只要愛香港，就係香港人

有D似周柏豪
BTW 多謝你

喊到收唔到聲

笑到仆街 btw 只要認同香港價值既都係香港人

感激巴打
我都睇到喊哂

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

睇到係巴士喊左
香港人
We connect

壓逼將我地打做成香港民族。好似新加坡。

只要同一理念，話撚知你邊度嚟，都係手足

香港人 加油

香港之光

你香港㗎
We love you 呀巴打

佢係香港人！

南亞巴
我想俾你知道，我我無歧視過你咖
好多謝你，比好多藍狗香港人更加香港人
你句最溜尾更加顯示到係地道香港人，
我都係講開最溜尾咖

巴打，我哋一齊上

好感動

好撚型，有似周柏豪

愛真香港人

我地都係香港人，多謝你

若然係落咗黎十鳩幾年既，內地出世既
但差唔多每次和、勇活動都出既人呢？

多謝巴打 大家都係愛香港嘅人

好似好靚仔

唔使講野
自己人

講嘢好有紋有路，一朝早睇完搞到喊咗，頂！

催淚

diu睇到眼濕濕

正式宣布你係香港人！

我睇到最後好感動
多謝你為香港岀一分力
我地一定栗守護好我地呢個家！

自己人，話時話有啲似周柏豪

感謝你地嘅付出！一齊努力！加油！
光復香港 時代革命

南亞巴應該係靚仔

愛你呀南亞巴

肯支持我地嘅就係香港人

UST

支持你

呢班手足係真正嘅自己人

巴打你喊到我都喊埋
聽到你有女朋友灰左
煲底見呀我哋

班巴打誤會咗
UST南亞仔話自己係印度人 意思係唔係片中巴基斯坦人
唔係話緊自己非南亞人。

愛上呢個香港人

睇到好感動

本身自己讀個科多南亞人 有lecturer 都係
香港人如果真心視南亞裔為自己人
請大家擺脫過去思想 由佢地學歷、語言能力、職業等去重新認識。
香港人都有好有壞有黃有仆街，南亞裔都係。唔好因爲人哋膚色有少少唔同就去睇小人，骨子內都一樣的。佢哋唔單止係呢場運動付出好多，過去都為香港付出好多。
相信有一日，大家唔再以稀奇目光睇人。

印度唔係西亞咩

兄弟手足不分種族

屌 睇到喊哂口

西亞應該係土耳其嗰啲

一見到個標題已經鼻酸

Yes
We all are Hongkonger!

巴打

唔洗喊架，大家齊上齊落

我愛你

喊咗真 香港人

唔好再歧視好無？

多謝南亞巴

We are HongKonger

We are Hong Kong 🇭🇰

香港人到今日都唔分唔清種族同國藉

咁似周柏豪既

你係香港人
係我地既手足

零食都偷

香港人！加油！
香港人！加油！
香港人！加油！

喊撚左

真心喊出嚟!

嗲呢媽T？
No offense呀屌
但印度人識打中文(怕爆

好人一生平安

好撚過班藍絲on99仲以為唔撚關自己事
好撚過班廢老仲以為係班廢青收撚左人錢去遊行
呢班廢人唔撚配做香港人
仲有一班自命清高 無撚出過黎 連湊人數都無 係度坐享其成既偽黃
真係睇到我眼濕濕 親身落過戰場既例先會明
我愛香港
Stand with Hong Kong

無錯

上次發夢行港島
有個南亞大叫香港人加油
依d係真香港人
好過班藍屍

多謝,

屌你老味，整喊我！
我一定會支持落去

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

手足!!!

我愛南亞巴

良知問題, 唔係政見問題

多謝你
以前會對南亞人有誤解 但原來都有手足同行好感動！

多謝你，加油呀

真香港人

巴打
BTW都係要甘你老母

你咁講黑警都有分白警啦 咁而家又屌撚曬全部警察？問題就係你唔知邊個好邊個差 所以先要針對全部 你咁講你唔幫手幫警察解釋？

巴打 因為你真係未試過行行下街比4個南亞圍住你黎打 打完你話sorry for fun

睇到喊撚咗，真心好過好多香港人

手足,多謝你

中東先係

呢啲咪真香港人囉 相反啲新移民又要落黎咩都搶又唔撚認自己係香港人仲係拎住係大陸生活果套 咁撚中意大陸返返上大陸啦 大陸狗們

喊咗

愛香港、珍惜香港、守護香港嘅利益、價值、文化，就係香港人，無分膚色、成長地、出生地、國籍。

痴撚線 會喊嘅！！
多謝你呀巴打

只要有相同價值觀就係香港人

感謝你 真香港人聽日見